知唔知民國時期受中西文化交融嘅知識分子係點同老母講早晨？

佢地會話

Morning 娘

Morning 肥絲，最近敗走貢多次系米死左屋企人牙？

屌
kit一聲咁笑撚左
笑埋右

清晰波🚬👌🏻😎

樓主好波